CSL 7月完約 求大專無限plan

想知CSL續約有冇得送moov
telegram: iamlook7

識得有個專業絲打有各電訊公司新客轉台特價勁抵最新優惠！

可以tg佢了解各大公司轉台優惠詳細tg:zhuo0611
email:usetobe0611@gmail.com